FIFA 19 Ultimate Team (35) 派彩日

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

推推下唔小心1001

搞到我走咗去開post
唔好理我嗰個啦咁

上post#1000問陣個位巴打
答你 用意假 勁一班

Push

Pick中左阿努 唔洗自己買

紅卡最高分得81分

正11w中阿奴杜域

想問紅卡會唔會中上星期既？

睇返Totw今個星期

賣coins ps4
最後100k
$150 不連稅
tg:

口一仲有冇咩改善

我愛EA

d人係咪等聽日先放 依家普遍都跌價

新黎報到

屌你

想問下大家 mane好定sane好？

另外想問英超中中有邊個好用？

有冇巴打試過突然話張信用卡無效？我打過比銀行 銀行話張卡冇問題冇block我

Mane
普巴

sane落底勁
你無講budget我實答你普巴 簡迪

mane
kdb

除左錢 其他都係on9 垃圾

真係好撚灰
人地啲紅卡可以兩隻都有用
我想揀隻做肥料都無

Hulk if咩價位合理？

馬杜迪2星weak foot
SMS/ allan

dybala c. ron

點抽紅卡

紅卡最高得82

442 LM用douglas costa定mane好

20萬內啦

你玩開德甲 比你中隻lkk咪又係無用
啱自己打法既先重要

不負眾望 又係開垃圾

成套德甲賣哂換英超/hybrid

變相貴左 英超啲人好貴

fred + fabinho

Fred用過 唔岩用

紅卡係咩黎？新手問

咁肥簡

你成個陣貼上黎啦

真 有諗過呀 但見佢好似好少氣

最好得隻ALDERWEIRD

放隻靴里拉bench

另外想問 黑卡巴克利好無用

有無perisic 食評

Ramos又貴左既屌 貴左成6-8萬

平版alli

中左呀奴同ccc尼 本身有隻un吹拿卡 想問下呀奴好用定普金拿卡好用？

C朗太貴
載巴打cm定前

好射好推好推得

你本身係話黑卡 肥簡？

我用開UCL version 好好用

sane真係好勁

係就係出左評分最高果張 但係我玩英超唔啱用啊ea
留返黎做sbc貢品

拜利係咪變左公廁

派彩啊ching

會唔會好過papa/bailly？而家用緊呢兩隻
有啲唔夠穩

紅卡幫我慳左唔少錢

仆街啦你

叻啦叻啦

臨訓都要屌一屌柒你先安樂

中阿奴👍🏼

Costa

猩猩早抖

依家開pack定等星期六出左scream先開好

依家

派彩日反而拉莫斯升到320000
那有錢

Y?

屌ea老母我3點都唔撚訓做埋mm得隻stones
係石頭呀！ ！！
好撚廢嘅石頭呀

點解我彈機當我輸 踢都未撚踢

屌那星個市係咁跌 當我以為11點3千入迪比嗰時好抵 點知岩岩睇住幾隻2千有找 我嗰d變哂蟹貨

邊個陣會好啲

我隻沙拿派彩前入26萬 以家升到30萬
但要打WL冇理由放

入左好多83仲平過入果陣，仆街了

自己search下啦

啲卡跌到

Yessssss sbc

upgrade?

Hybrid nations

中埋neuer

中堅既話alderweirald定otamendi好用啲

左翼平價 福仔定Anderson?

仆街 買撚到用唔到market on99

LB 低Chem喎

最高得隻佐真奴

How 成日都有啲仆街直接推高個價

金卡upgrade untrade果然有好野

🤟🤟

成班撚樣

有冇巴打用過lloris ／ buffon？？

之前用Buffon , 幾穩
而家轉左ddg , 好似差不多

Lloris 出迎救單刀好快

86以上個市癲左

Halloween 同 德甲 sbc幾時出？

岩岩開始玩 有冇10k以下超好用球員推薦下 用波能力唔差既
英超隊 暫時諗住咁砌 左翼可能買福仔 前鋒再換拿卡

入左好多Werner ?

冇錢玩西甲啦 之後再轉好過

我左翼用緊coman搭豬sir

有冇卡斯米路食評？

速度好似麻麻地 又唔係成日見人用

西甲既話Kondogbia屌打

Halloween 仲有一日就出

個陣夠我呢個阿狗玩成世

唔該 我想問下 用point換果啲1000x10場額外獎勵錢 可唔可以疊埋一齊一次過用賺多啲錢？

好似逐個計

好 唔該曬

依家Anderson 抵用

廢撚到d派彩

幾時會update新sbc?

中咗vvd
尋日一場都冇贏過好似真係有d用

琴晚發生咩事
一晚間全部價錢洗牌咁

冚家剷，又派垃圾
兩次四揀一，一隻勁啲都無
fuck off la ea

WL pack 中左 untiti
佢同 vvd 邊隻勁d
Umtiti 好似略略貴d

Vvd

same

3k 做完

開左六個pack 84都無張我屌你老母

我最高82

做完mm任，抽垃圾手痕抽promo 中基沙文

屌你老母EA

仆街你地執到咁多正野

好想賣哂佢

86 silva
89 james
正呀做sbc

其實紅卡可唔可以當totw做sbc

我四揀一都係呢幾張

上年no

你上週好似爽完喇wo

係咪當堂唔想打到g1 e3呢

想棄驚了
g1 48張閃金球員加埋都唔知有冇50k
兩次4揀1紅卡最高82

很累

86以上全升

根本d reward都on9

WL 除非打到elite 否則 g3就夠

DR就最好keep住d5

SB 有時間咪掛機拎gold

我g3 中bailly 入唔到隊 玩開西甲

係咪想問候我

屌你轉頭又中好野啦

有fd G2
抽到Icon

我都係G2
最好係Promes
紅卡得Arnautovic 但我唔玩英超

唔問啦
要問晒前幾頁
冇力了

肥死

即係要中好野 唔駛咁hardcore

你見通常cd rom post 中好野

越hardcore 越傷身

搵個life balance aim咁樣打最輕鬆

你以為5揀1 機率會高過 3揀1 EA話你知no

cd rom課幾千唔會話你知

積極練緊無Bar indicator 都用到Time shooting

成功既平民陣都輕易G1 E3

但預左今個WL最多得S1
上兩個禮拜都得18場

認真 今集好好多 抽 pack 中好野易過上年好多

其實ea有冇講過會取消月獎，之前聽人講過話會取消

第一場用保方失過2球on9波就轉左

請問點先有紅卡

平民陣e3邊有咁易

WL reward

thanks 巴打

點掛機

中好野咪咁講

利申上年10月已中利雲阿古路

有Time Shooting 條bar 打 WL
我有信心平民上G1呀

但唔比開

晨早流流講粗口

個個都開到
就其他人都勁咗啦

屌你老母點解一起身全部價先撚晒

影帝90速 笑撚死人咩

派完wl有錢咗掃晒貴野

根據DR既經驗
應該7成人都未開始用
用左勁屈

但無條Bar 難玩到呢
用呢30場黎練

ea:是但啦有人課咪得

搞到平民上唔到車

中產玩唔到icon

咪得嗰幾日用得

又話乜撚bl@ck Friday 跌dllmch

hea打完wl all in halloween等運到算

本身堆德甲if都仲未收割

知唔知black friday係幾月

知唔知咩係black friday

唔知

blue monday個個禮拜都有

今晩會唔會跌番d

G3唔係confirm 有張84？

g1最高82

玩英超好似冇隻用得

直至真係black friday 前一星期就跌

意甲又係出文迪蘇傑

琴晚開Wl 全部炒晒無隻人貴
好彩開sbc中左牙朗

其實black Friday 係幾時

弱智都識打機 ？

咪就係
又唔出下文素基治

兒登係咁上下

識唔識google?

應該真係唔識

一早上黎個個都晒命
終於有番個正常既抽pack

同上星期睇top10抽pack最高得85有得揮

咩叫google

夠食用紅卡就沽全隊 尻打 等棄驚

做人唔好有咁多嫉妒，貪婪
會開心d
好似係

MM開晒有張IF Vela
都叫有少少賺

D4好難打，真心想落返D5

岩岩睇MM D獎好廢咁
諗緊做唔做

睇開d啦 實有人中好野
成日葡萄人都好辛苦

我都係用自己儲埋啲垃圾卡黎做

不過呢幾個星期MM啲獎都好廢

唔好撚上

上左d3 但尻打都唔易落番d5(好難係咁連輸, 和下贏下輸下) 真係要入場quit game先做到降班

見你開IF緊係做

賣哂D貴卡先，等佢低水先入番
平均一隻貴成20k

g1以上既人點會比咁多空位你timed finess shot

張廢卡值17000咋喎

D4太多勁球員隊
我隊波二十萬都唔夠，難踢過閪

今年係咪轉左玩法 整體rating唔升 剩係升個別到90

上個禮拜17w4l -> 21w9l
上到某個位個個識打
就收晒皮

我重係D6 技術評分得 900

喂PC個價係撚咁升嘅

想問小小野
Sbc fut球員d交換球員要點拎？
我淨係知週任同一個sbc換到之外就唔知點可以有

objectives, sb, sbc都見過

做完乜柒都唔中

另外sb唔係星期一至五每日4場咩？
我連續2日都無新場打

黑卡阿蘭杜域個數值好似好屈機

Thx

反正都係垃圾換垃圾啫

有無巴打可以指點下
個默契搞唔掂
新手

睇futbin

打十場打十場打十場打十場打十場

有冇巴打知除咗ps4上仲可以點register weekend league 以為可以apps reg點知原來冇

Next month
即係感恩節
個名九唔搭八
明明從小到大
Black Friday 係指13號嘅星期五

搵3pair球員
每pair要同聯賽同國藉唔同球會
順住兩個兩個兩個咁放就得

往年有條link可以免費拎一次qualification唔知仲有冇
或者contact EA 客服叫佢幫你qualify

On9到

呢個直頭砌錯
唔係打唔打十場嘅問題

謝巴打

意甲有邊個前鋒好用？ 除左c朗

黑卡 文素基治
文迪素傑
萬珠基奇

BELOTTI GOMEZ MAN JAI

其他平台都升 我都pc 本身想買ramos 點知升撚到380k

我想問下....萬勝節果堆咭....個數值係果個WEEKEND 先咁高....?
平時同張普通金一9樣...?

其實我都係接受唔到佢地三個得3*wf

上年平時高1,2點

咩都唔睇 見到默契兩個字就叫人打10場

換走中場個英格蘭 唔夠就再打十場

但頂波勁到傻

Huge Gorilla 打到top10都係得 84IF
仆街EA真係靠害

想玩下so9 有無咩要汁？

張沙基利d數據睇落好平均

前柱俾佢頂入我3個角球 高定都頂佢唔住，oblak守龍

FIFA 平均無用

我覺得好好用下wor

去到一個位你望都唔會望依張卡

屌 臨訓掛隻hazard kdb 41萬 賣曬
點知今朝睇升左d

燒味，hold波都屈機
利申:負責比人屈

隻艾歷臣升左30k
係咪應該賣左保平安先

屌，我尋日隻kdb 395k出左
岩岩睇425k

其實個市升左 全部卡都會升架喇 實用卡會升得多戰
以後每個星期派WL rewards都會咁 大量coins流入市場 加上又到WL 一班人爭住入貨打機

諗緊出唔出哂手上既卡好

有錢可以諗下幾時入IF VELA
下個禮拜/下下個禮拜起碼2萬5

Kagawa呢？

美職有難度

想問下各位意見, baby lampard 值唔值得賣身家去買

諗唔到放佢咩位

連到伊巴, 84IF一定有呢個價

仲有個wf

身家咁少?

今年啲scream卡亂咁玩都得
巴神90 def, caceres 90 sho

無炒卡

所以想問下先, 有冇人用過, budget 係得50-60萬

有無prime 加度素

87 馬基尼利

食評?

我上年炒過一張德甲龍門
11月出果陣17k，10日後33k
唔係因為d人要用，係拎去俾SBC食

50頭買OK的
至少賣返出去唔洗蝕

芬蘭龍？
我都有炒
但好似未咁早totw sbc

有無kane食評？
十幾萬值唔值？

等WL 完, 我心水都係近50萬個D位

用手機抽未試過柒 但我用緊西甲後防加英超前鋒hybrid Sandro 好用定 Alba 好用

補陣圖

負皮了
守/balanced sandro
攻alba
搭單想問442 st拍f9 dybala
7 chem perisic定mertens好
兩隻都用過但係決定唔到

QS算啦夾唔到既話

perisic
mertens 做super sub

巴打

係，唔應該而家入，過多幾日炒完83-84再入就岩
低位應該14k-15k
放返十日八日必賺50%+

想問好耐 出otw點解要入定普金? 之前見有ching入laca 羊果排諗唔明

中場防守力會唔會太差
用過本田冇突破力 即刻換左ito 好好用
我個龍高過你個龍 可以諗下

答埋今次
普金一個禮拜冇供應

咁樣會apply唔到？？

巴打你走先 我幫你頂住

要用GK BASIC

而家先知有分
唔該晒

其實係咪換LALALA 算 仲要H/H 5* wf

有冇巴打用過85中田英壽?好唔好用??

巴打你先走！佢地話升就會升

完成

馬些路好似好Ｄ，ALBA成日走失位

你係咪撚伯fans先
我都儲緊買g8
唔通佢又值過百萬

入場轉42312
會會轉番hasebe>kagawa
令我最有驚喜都係nakajima
中田遠射bang bang聲好正
多謝意見 今晚番去試下

有冇用過perisic同mertens打wl嘅巴打分享下
邊隻放st位好D

細佬H/L反而唔會失位？
有冇食評

7000放晒50隻mk
執50萬算數

爽到

幾錢入

5k-5.5
琴晚唔夠人搶
高位入

講錯
50k

差咁遠

諗咗好耐點50萬

中英文好易亂

仲諗住叫你一聲新一代炒卡之神

拎住170萬
有咩ICON玩

甩位差唔多 但馬些路硬淨好多 艾巴好易比人硬爆一撞就甩位/跌低

用過唔會番到轉頭 work rate 沒影響

靈活回身追波極快

咪嬲

左閘用過TELLES同SANDRO唔係差太遠 唔洗曬錢買了

唔係特別fans, 只係想要隻勁d CM

儲多幾球買真朗

唉屌 我以為係機率低所以冇walkout原來唔係
原來真係得我一個係咁
身邊個個都walkout 仲要3隻85 rating or above
而我最高果隻都係得82
食屎啦EA

今晚賣撚曬啲人用coin抽 抽唔中就正式棄game

今星期個MM會唔會廢左啲

屌啦 儲到執都未有
有無其他
唔要C朗 張圖好撚柒
個樣膠撚到

試下電話開pack
我ps4開未撚試過中好野

real?? sandro 成15萬, 好想賣

我WEBAPP未出GAME開阿古路
CONSOLE開親9成垃圾

課咗幾多，我都冇你咁勁。

我覺得係 但要砌巴西HYBRID

未到一千

買kdb啦

FIGO PRIME值唔值160萬

post下回體隊

小弟玩到咁都算完game啦嘛？

Pique ?

碧基影帝....

好勁個陣

拉shit 10k 有隻 遲下升番15k 都fat fat

仲有好長既路要行

乜撚野拉SHIT

冇錢再課金買拉膠或者Varane

反正都係一年貨仔，唔再追了

慢慢玩LOR
同完陣都有一段距離

打sb黎講係

夠打la 應該上到top100 差在你出唔出去比賽
出就可能要課多百幾蚊

賣曬D人
得返呢堆打住先

拎住錢仲爽過拎住人

我本身係諗住成隊都經典球員，好似我另一邊箱Fifa Online3咁，不過發覺唔太可能，加上得一 年貨仔，所以呢個陣已經滿足。

尋日開咗2包24閃金球員，1包12，2包6
加埋72張閃金球員
一張85都冇

btw有冇PC JJ玩pro club?
之前踢開D1的但今年佢地冇玩

本身左邊就係巴西hybrid

完game=真係完

個前鋒好唔好用

自己試左先 我覺得咋

想問下各位師兄 如果我個陣前中後都未完善 抽到De Gea 係咪應該放左去up grade 其他位先

儲緊g8加一 諗住買邊個version?

今集龍門分別好大, 勁龍差好遠

谷勁前場

一個dr wl 就黎齊撚曬英超lb
Monreal rose mandy shaw
紅卡就開兩星期都係廢野

咁仆街

點為之勁，哈哈

得兩隻勁 哈哈

圖?

姐係邊2隻? 聖基亞同埋Courtouis?

YS

古圖食 gk basic 最好？

唔好 用番Yu啦
我玩野集郵用下咋

本身想買prime
但我用黎打4231 cdm
好似89個隻岩洗啲

係嘅，之前我用IF Neto有86Overall，有190cm以為好逆天，點知前幾日為咗追Juanfran課咗少少，有剩錢買Courtouis，換咗佢之後先知道咩叫逆天，剩係身高都J死人。

普金完game功課隊

巴打取下暖先，我以前唔打online嘅，見呢排閒d先買PSN試下DR，0課平民隊，輸多贏少。

係，除咗Speed同埋pass差啲，其他都上到97以上

你地SB會打咩難度?勝率高唔高?

加二
都唔知儲到幾時 出sbc好過啦

kdb nif 實會跌
icon (保值) / lallana (free)??

futbin
我icon完game隊都得啦

如果你技術勁
又係儲錢愛好 就LA子

今晚諗住課一pack 拎得返～300k左右就砌到

CASTRO 笠一笠假髮應該幾似古烈治

睇過佢d片一次，成日用告魯夫的起個波車身射入，formula咁，好撚閪。

今集bicycle kick太勁
其實佢tick10次得3-4次起到腳 但起到就入左6-7成

我用SON都入過呢D TICK起再VOLLEY 個波子彈咁

猩猩又贏

星星中咩

bailly

屌 又係佢

唔知咁努力用咁多時間打係為左咩 打得咁辛苦屌你比啲垃圾我，個個就抽好野 實力差距就越黎越大 越來越難打，自然拎到既野就更加垃圾，究竟為左咩

MM 真係中曬垃圾⋯

留番d錢最重要

MM 都係垃圾包 預左LA

屌佢啲pack本身垃圾
你期望佢會比啲咩你

一樣

hea打算啦
認真傷感情

all in 9成輸

可能以為咁簡單做得到既sbc會有45/50k pack

呢個陣點睇??

隻右翼應該唔夠CHEM

買咗好多隻3000樓下 當儲錢

無野了 睇錯

換牙朗同巴爾會有啲睇頭

升就一定 係唔知等幾耐姐 可能一日 可能一個月
最慘係哂位 如果有位 就唔會輸

其實入面隻拉膠我都未有
仲用緊Paulista

st 目標都係牙朗
rw 就冇咩所謂

賣左隻迪西里

RW Mbappe

會唔會唔夠chem?

爆左倉

下半季有番雲加

呢個真係唔捨得 兩集以黎第一隻(唯一一隻)抽到既ICON
用落仲要勁撚到仆街

屌你老母唔撚想知

Jordi Alba係咪西甲最好用左閘

呢個陣試左好多次，如果RW用大盜太廢⋯
唯有放棄西甲RB 用法甲RB
入Game再轉陣

足球唔係一個人踢架

岩呀，你其他位塞中超呀？

萬聖節卡過左係咪d數值會回落翻？

LUKAKU呢條撚樣憑咩同DYBALA差唔多價

Yes

Pickford呢d有冇得升

英超

就黎做晒英冠個sbc

想問依家有pack應該依家抽定係等埋聽日halloween抽
halloween啲卡唔係好吸引 同埋好難忍

bailly都算贏 中韱 啦

用緊E個陣, 賣sandro benatia 身家有50幾, 用住telles 同skriniar 先, 下星期買lampard 換jesus 個位

我果2隻名都UP唔出呀清

Depay 4300

2簡1 都有阿奴
係咪算好彩

我隊波得10萬...場場俾人屌打

If hulk好唔好用

係

1. 91 KLOSE
2. 90 基斯普
3. 92 FIGO
4. 89 SO古迪斯
買邊隻好

唔值廿幾萬 我紅卡黎

5. 96 Ronaldo

屌你無錢呀

諗緊點用隻kane 442定433
有冇人分享下

西甲平民邊個龍最勁??

點解唔諗90柏金

Sbc入左廿張唔中
出埋晒d炒唔起嘅辣殺

點睇matic?
定係套現用隻平野都係差唔多？

想問....
點可以SET 到進攻果陣D人會FOLLOW 上.....
冇論..我用咩陣...都係前面ON 99 帶住個BALL...
後面班友企定定....
有時得隻DM 跑下上黎

442 433 都係咁

一係就企晒中間..冇人走空位

係咪D Setting 有問題

感謝

今日D球員升左咁多價既

派彩反而升

黑lkk勁唔勁 同音樂比利if比既話

全隊緊迫？

Kante Hazard 定 salah 先好？

有無人用過90既雲佬 想allin入一隻玩下

Neto

上年無玩萬聖節 想問下scream卡點解數值咁奇怪

請問下有冇法甲平民隊抄下
英超真係好貴 唔抵買

間唔中先會buff 數值 平時勁普金小小

depay fekir

未用過
不過睇數值應該幾慢

巴神

Marcelo先係又攻得又守得

屌 已經有fd呢兩個禮拜 抽rival pack已經中雲迪克 沙拉 拿卡錫 意甲果隻87 cb 琴晚抽埋weekend league 又中雲迪克........

大家都冇課錯 我就剩係中左一次法賓奴叫值$啲......公平咩

變左某樣能力爆升？
永久定月圓爆升？

來源?

30隻文迪蘇傑 4000,走晒

workrate 唔岩打閘

THANKS
前鋒有咩選擇呢咁

月圓

depay 搭巴神

加張scorer畀巴神遠射一流

bas dost
90pac 90phy後備撚狗

今朝屎忽痕買左巴神
買埋迪屁先 價位回落好多

Ea係咪唔想啲人咁易做到高rating sbc

屌張dost 係咪因為castro先有

今年ea真係樣樣都針對性部署

想問龍門7chem大唔大影響
有隻un吹洛里斯諗緊用唔用好

Ps4 賣coins
最後100k
$150
Tg:

你用過未 呢隻野work rate 根本無影響，守波企位準到嘔

用過 玩唔店 轉左sandro

個個都話marcelo work rate

年年d狗都話唔玩rating 年年都係岀

不嬲星期五六最貴

打三後衛 wingback有得諗

sandro 無意見 一定好用 alba 今年未用 上年失位失到仆街

inform Sandro 暫時最強左閘?

唔玩rating可以點玩

asenjo ?

要你全icon

全halloween

話唔岀rating既用下個腦啦 智障仔

好似六合彩咁

84嗰啲點樣都有用
只要係大聯賽大nat

公司佬繼續上

你好SAD WOR今次

HI

有冇人好似我咁
唔想賣啲舊球員？
覺得佢地為球會付出左咁多
賣左佢地好似出賣佢地咁

冇野嘛師兄

安慰緊同路人

我狂賣

痴撚線?

人地deserve better

重情重義 抽到第二隻勁會賣

實在太感人啦

玩垃圾平價陣黎講 真係年年德甲起手都無錯

i know that feel bro

有無人好似我咁，會整曬英/法/西/意/德聯賽陣，可能仲會整埋國家隊咁

隨口問下 你地留意開邊啲 twitter睇消息

600萬 咁平？

唔抵

藍卡水份最高 如果真係有人咁砌肯定智障

90 crespo好唔好用

Spain 國家隊

fekir打前鋒定中場中好？

放ps4 ut coins
$400=260,000 coins 我包稅
你要有46,000 coins本金(連本帶26萬俾返你）
一張卡過coins
匯豐過數/payme
telegram: henry11444

HULK沉著太低，麻麻地

有部份球員會
跟左咁耐有感情唔捨得賣

一直想知呢個數值有咩用

有無開番上一集探下D球員

會影響到係緊要關頭（射門，鏟波）嘅數值
高composure會影響少啲

咁幾重要，謝謝

紅卡咪用下, 所以我食sniper

我都試過qs d炒單刀既球員

一人比人迫 打高壓波就犯錯率勁高

真係唔值呢個價
係見untrade先用

好似好少人用雙前鋒咁

用黎短炒就OK
一個唔覺意翻出UCL/ UCL SBC就跌到仆街

打中間連番保連奴同另一隻IF
反而另一隻IF有意外驚喜，有啲接近Naingolan既弱化版

我隻利狗左閘比直線成日出界

之前有日心血來潮想買DDG藍卡 30萬
過幾日賣變左40萬

係咪咩羅賓臣

好多
4222 雙CAM 好似好多人用

想連25 古圖
ramos 定varane 好d
見pro player 都用varane

普巴真係值500k?

best cb in the game imo ∼ varane

用緊基斯普 中上
老爾超勁

髮型300k 體型150k stat+SM+WF 50k

4222/41212, 86魯爾打cam定st

邊度有得買fifa 19 switch版

性格40k

新手想問法甲會唔會有potm
見佢85又法國人好似有啲潛力

快 硬淨 頂得 動作盤扭中上 傳送差啲
用開老爾 全面扭得 走位好啲 會回後攞波派牌 射波刁轉
本身用老爾轉咗基斯普有啲後悔

我都係 課金抽野 最勁係小白 開game頭一星期見佢值幾千sad到仆街 strong到今個星期！4萬幾！ 唔好放棄呀巴打

無

呢排成日比人反cup
有冇巴打可以比d防守tips我

唔記得登記 futchamp

咁佢打咩位最好？

dead 左未

老爾出腳快好多 如果買基斯普不如儲多少少買老爾
一定唔會後悔

有200萬now

做mm抽到保定

開頭買馬些路之前都擔心個work rate但用落完全唔覺有問題仲好撚勁 最大優點係回身超快 仲要明明細細粒但一拍埋人地度按一下拉衫掣就搶左個波或者食曬身位 反而Walker用落覺得有少少吹大左 我轉左華西覺得守得仲穩

你地 d chemistry style 通常點樣揀黎食
今集hunter shadow hawk 都好似廢左
我見有d chemistry 可以boost 到隻人in game 數值加4,5 點，e.g. 由87 升到 91
而家都頭痛緊應唔應該跟佢升到最高in game stat 個個黎加

未買到艾拿杜域就砌住呢個陣玩下先

快啲買好撚勁

想問下 第一次登記得FUT CHAMPION
有幾耐時間打30場

今日3pm至星期日

玩左一星期
除左第一二日勁廢
Driven shoot 難左好多外
買返 d 普金就好玩好多了

節奏，控制方面好左好多
最好玩係預設五個戰術真係好正
一落後轉3412即時狂攻反勝好撚爽
以前最憎得果30秒轉唔切戰術

有無人用過rui costa?
好唔好用今集

點勁法 有冇食評
我用佢普金 除左頂波 同個人好鈍之外都好全能

反勝未必關戰術事

未用得夠多 感覺同普金差唔多 我純粹好鍾意佢

打開3後
41212反而唔識攻
轉左4222好小小
不過比18好似弱化左

有冇人踢親都瘋狂中柱
屌 岩岩一場中5次柱 輸1-0
想死...

想請問下
如果中場想其中一隻轉尼恩高蘭
應該棄邊隻？ 同埋換左佢 成條中場會唔會太慢
同埋後防同龍門轉唔轉意甲人好？

周時有

等我都有隻silva好鐘龍唔想賣 特登set高啲價

睇你想買兩隻定集中一隻
琴日買基斯普129萬5
放老爾186萬

睇Stat同普金差不多，再落價先考慮下買

上Futbin 食評都係幾好 我諗～6萬就抵買

我賣曬成隊走

If Anderson son 兩隻我鍾意Anderson 多啲
山神就應該係最廢架啦

未
3點

Anderaon係咪韋斯咸嗰個

有無心得share 下

同上年一樣玩法轉cam/cm 又係好使好用

Sane Mane Son
呢三個點排

玩左2日 最唔慣係射波

上集打壞手勢 low driven

放大約230萬 ps4 coins $13=1萬

Tg:@samchu002626

用緊adan 好撚神勇 單刀救遠柱仲要接實

有無方法係app sort squad fitness 已經差唔多成1000蚊1張 無10張好難打WL 皮費好貴

係
開頭成日禁兩下變左bad timing on99

咁樣谷落一隻到夠唔夠打

放FIFA 19 PS4 UT COINS, whatsapp: 68246293

第一日玩弱智仔咁 下下炒 而家狂BAN算 仲易入

都ok

仲有隻nesta賣緊

Yes 不過呢隻好明顯貴過其他兩隻好多

幾時出halloween 呀

1 點

我預用100-150k換lw

一場WL一場B隊打SB
打到無哂SB就打DR

輕輕一推

打60場

有時間咪用後備隊 打其他回體

但已經要打WL 仲有鬼咁多時間玩其他mode

屎忽痕開金upgrade中左馬細佬
見英超閘低rating 想hybrid西甲後防
唔熟西甲d人 有咩中價後防推薦
功課隊求指教

weekend 少打sb 閒日掛下機拎gold 算

WL legaue 已經夠折磨 不過宜家如果輸夠8場一定無elite 就14場果斷收工 max 都係打25場 兩晚實搞掂

呢個方法慘撚過同EA打工 上年都試過咁玩

今年D紅卡自己pick咁好 ea良心發現呀？

你呢個情況 賣細佬upgrade前場好過啦

個陣咁熟既

垃圾堆揀野 算有良心

冇睇到金upgrade
當我冇講過

金upgrade點賣

Ofc son

好過上年啦 上年次次開totw 係鬥慘大會

五揀一機會唔會多過三揀一

無elite 真係咪鬼浪費時間上g1

你睇下top100 開紅卡既片 其實都好撚慘下

屌你老母打DR打隊成堆紅線低chem隊打到好似我個隊先低chem咁，走位戇鳩到震防守瘋狂失位，四十多碼畀人鳩bang入撚左果斷蚊lan線屌你老母

貴: 拉膠
平: paulista

之前撚你一次 家下撚夠你兩次 你話有無良心

換隻hehe打防中
Nacho+azp咪連晒

係連登先開咁多好野
開game一個月都無乜鳩好野都比人中哂

依度好多EA合約員工

Varane呢?

好似old news

放230萬 ps4 coins $13=1萬

Tg: @sam002626

Sane/Mane/Son 大家點簡 有200000 budget

鐘意cutin射波就son
跑狗就sane
mane未用過

係咪已經抽得halloween

利申用緊馬迪爾唔夠人撞咁先想換

if king 同if 施格臣 傳說中既功課隊

上集 Driven 真係入硬
今集都唔刻意用
點一點射門入左先算

今集 d 傳球大細力直線分邊高吊波真係好正又到位
L2 偷一偷位
係明顯左好有用
唔慣用 L2 真係好似比人睇穿晒路

戰術大師

依集唔可以做跑狗
要戒加速掣先玩得好

玩開放題3後好正
但前面多人狂又好爽
所以都輸贏成日大比數

原來成千一張，我有勁多，賣晒佢fatfat

1100 張SQUAD FITNESS 肯定超重課

屌halloweenscream promo pack 抽完都冇好野

你個名

出左啦咩

巴打做咩post我張圖

WL 有冇話咩時段少d高手

WL 可唔可以用app報名

你玩Fifa18 會少d

其實都差唔多

依4個位點update好？
Cm 個位諗住用費蘭甸奴/Fabinho
其他無咩idea
Hybrid好難100chem
100k budget

貼錯

邊到有得抽?

之前都好似試過貼人地張圖

講緊上年

screaM卡係D SPECIAL卡黎講都算垃圾

刷存在感

呢條友係早幾個post已經不斷話自己有方法刷coins

自己一隊西甲用緊asenjo 一隊巴西用緊neto 都幾好用最少冇派膠

上面100K/$150喎

好多人買20萬都奶野

我有個frd賣左150K
早兩日都比ea ban撚左
清晒ut d野 而家睇佢個transfer profit係負幾萬蚊

賣都有事咩

係呀 快抽

未FAT 已經禁撚到你出年

邊個pack先係 返去抽埋point就打wl

咁我又唔知喎

有fd買左次就封左market
自己小心啲

宜家角球係咪有formula打？今朝dr有條撚屌開親角球都係個前鋒近柱小禁區角頭鎚批入，一模一樣入兩球。

唔識開角球。。。成個月先入得一次

不嬲都係賣罰得勁過買架啦

已經tg 左幾個巴打 講方法

求教學

唔知係咩formula, 我自己開親角球，3格力，12碼點左右少少，time finishing 頂，10球都入到 6球

RAUL 真係幾正咁
96 FINISHING 96 POSITIONING

near post corner fifa 19

角球企位真係on9到爆

守角球可以同我用隻中堅papa企中圈反擊位
攻角球高佬中堅唔入禁區企禁區外遠射位
短𨶙mertens入小禁區頂波

想問下有無人用過89大簡 幾錢左右入得過 ？
定係換走lucas leiva/verdi是但一個先

中場可以轉邊隻 岩岩先儲夠錢買hazard

tg埋我

仲要係倒掛 車身射 下下都中

佢勁在所有數值都好高，無一樣特別低（大哨例外）
我都用過亨利，係好勁但敏捷低

老爾係180唔太高囉

有無veron/gerrard 食評 買黎打wl

gerrard 好好用

放ps4 130萬coins $13=1萬

Tg: @sam002626

依家係咪無左自動續weekend league
係咪一定要開機報名
手機 app/ web app 都唔得

經常，最撚痴線試過同一個球員用腳射中柱彈出嚟再頭頂中楣，個波再彈返出禁區頂我後上中場補射中多次楣。

問題
如果我 RM LUCAS, 如果SET佢打RW, 但CHEM 10, 係咪唔會有影響??
CHEM 10 係咪唔洗食張轉RW ?

yes，要手動確認一次

係 chem10係max

今年最on9係呢樣

肯定好多人會因為咁樣而冇得打wl
勁on9

想買89打cm

屌 就係我

之前week 1 打左2週目 (2 tickets) 方便dd

我都係 係咪完咗報名？

應該已經開始咗

係 算啦都係sub9紅卡 weekend做下其他野

唔打果三十場 DR都要打..

我平時打15場有11w DR打多幾百分夠

亨利最勁係身位，加速果下會抓開人地

唉 咁就無左張2 nd if hazard紅卡

新手第一次打WL表示無晒傳送 assist 好難

而家咪要跑DR數囉

利申上星期都係好似你咁

屌好吸引 但一買用曬全副身家

呀肥！好耐無見！

我發覺 dr 升divison 2係搵自己笨 獎勵冇明顯變好 但係d分係升得勁快 追唔上

Ea真心on 9

+1 上個星期miss左搞到今日冇得抽紅卡 好想要張拜利 雖然黑卡唔係貴但紅卡唔洗錢

金卡既能力，會唔會因現實表現而改變能力？
定係會出多一張卡？
利申：新玩，唔太明

中先算啦清

係囉 唔好ff咁多

第一版有寫 金卡能力永遠唔會變 你買左果張卡永遠都係咁能力唔會升唔會跌

有100 張回60 體既卡，賣定食好？

以家連抽既機會都冇 上星期想中拿卡都中左 我抽untrade運氣唔錯 trade果d全部屎

如果條友work rate H/L 係咪我set佢 always stay back都冇用

抽倒但係入唔倒隊

WL係完左場就有400DR分？
唔理贏唔贏夠400coins？

yes

但贏咁多升一個D 仲麻煩

屌你 肯講自己係邊個未
仲有成九個幾鐘先有得抽呀屌

我上個禮拜都laca
今個禮拜咪食屎囉

屌你老未兩個星期8張紅卡最高84

遇到幾條友 下下都R1 三角 放狗

今集興咁玩？

今集放狗冇撚用喎

興到仆街 之後尻斬 再頂入埋

IF Neto

我用咗佢一排，我唔覺佢唔回防喎，睇workrate未必準確嘅，你可以拉番佢落黎，亦可以喺戰術較佢唔好上前協助進攻。

就係因為咁 今集焗我upgrade後防先

原來打wl有dr分加

每場400

咁打wl先

一定要up 後防先 其實唔怕輸 但呢d方法有時俾低手偷到雞

佢未必識守 但靠AI defending 頂到下

頂你 skip又唔知 400又唔知 玩到你d2

睇錯人 sor

唔係我問喎 我答人架

放狗都不知幾撚有用
十個有八個條防線都谷到咁前 唔放你對唔住自己
d3開始就冇乜得屈

點會無得放狗

唔係鬥跑個隻 係猜空 或者兩邊深潛 或者勁d就skill move 令你失位再跑 簡單就433 r1 高波放兩邊放狗

今集d長波好易放 打反擊好輕鬆

我岩岩打到上d3都唔知

無得屈速只係d 人仲停留緊禁區頂係咁one two 尻彈時代

我覺得現役球員最強左右閘應該係Marcelo同埋Juanfran，Marcelo除咗數值最好用外，用埋Shadow style，跟本唔會有Work rate問題；Juanfran更加唔洗講，RB裡面數值最好，又有181cm，配埋Sahdow style推到佢速度上95，又係屈機。

有冇人用過拜仁艾拉巴 候母斯 保定 甘美治 呢條防線

求食評

個人覺得Walker勁d

Immobile 定 icardi 好用啲？ rating 一樣但係價係差好多

價位

右閘？

除左某幾個 不嬲都係價高者勁

手持爆倉 做人做狗依幾晚就知

音樂比利用過射術係好勁
但控傳就

尋晚 Naby Keita $1000 有buynow
宜家升返上 $2000

唔加skill rating，淨加dr分

文迪 馬田 完勝

都啱，之前英超隊用Lacazette,依家用immobile 勁唔慣

屌今日EA做乜春 勁撚DELAY 仲要疾哂格咁

sandro已經勁過marcelo，如果齋論防守
當然如果你係好靠閘上去出波嘅就唔同講法

文迪 Dybala雙st[img]

你睇野越黎越慢 因為你越黎越快喳 呀肥

契仔歴好用咩

望下價錢說明一切

d跑狗貴撚到 無用都咁貴買 除左on9 仲有咩解釋

我都仲用緊禁區頂鳩猜ONE TWO

搞到成日比人打反擊

點解唔見左你用黎撞山架車既?

執雞

有咁多coins

西甲套表示Sandro真係入唔到隊

冇咁多coins

我都想po陣 但會比呀肥知我係邊個

無就無得諗咁多 意甲都唔平

終於搵到kane 既說明書
由唔識用佢 變到場均最少一球
仲要今季第一隻walkout 好有愛

咁用馬田，買icardi會哂錢

做功課

我用左成隊西甲三寶後防線換
怪自己強逼證，隻隻都要未比人用過先肯買。。。

症

上年既打法

今集一係防反 一係打闊尻猜 再突然sm 搵缺口 個人覺得

我反而唔捨得賣鐵三角
好多進攻球員想要

隻右閘超好用真心

Wl 中鉛中撚到仆街 屌你老味ea

有淨200k抽哂卡。。。好後悔
仲差牙朗

只打漂亮足球

輸緊波都只會玩短傳小組滲入

200 kbuy now
交易2 出場0
其他有人用過既160k。。

你後防用西甲3寶
中場又有一個法國嘅話
用馬度迪/allan + sandro就得

我係前場西甲後場意甲咁hybrid先用到SANDRO

英超定位kane做st 我唯有抄佢呢份功課 用翻佢做st

YES
我中場係Casemiro+Kondogbia+Matuidi

贊成
又快又高 體能又好
助攻多之餘回防後追都好快

上集全部pro都4222
咪又係防反拉闊黎踢

姐係邊三寶?

傾 我都好鍾意用佢

今個星期打完wl想賣哂d人入隻icon 2m樓下有咩推薦？

我易燥 玩到好花巧 小組入好靚 skill move過完人再入又點 轉頭就kick off goal rebound goal 尻頂 魚球 龍派膠

就會更加火都黎

贏咪漂亮
輸緊仲小組係唔知做乜

一定要有varane高圖鐵膽，有錢就+埋ramos
冇錢就可以用住if hernandez先，都一樣連到chem

本身想放左佢 upgrade 中場
跟住轉左幾次打法 先搵到佢嘅入波formula

角球

輸完kickoff glitch仲要俾個旁述笑唔專注
真係想屌鳩佢
我已經入完波好撚小心

2018年嘅遊戲都仲有公式打，EA真係戇撚鳩。

終於買撚到包皮

琴晚有場 我扭佢兩件再入唔即skip reply lq

佢老味rebound goal 追和即刻走黎衝鏡 火都黎

魯爾

Fifa18已經係咁

教下細佬 想入

Varane貴到喊出黎，賣曬4個中堅都唔夠錢換佢Sosad

防守企岩位都守都8成既
不過一發夢就真係9成GG

其他game冇架咩

無錢買92, 如果88Raul 同92 bergkamp，點揀好？

想問個市黎緊3日仲會唔會跌
好想買人但驚一跌就蝕

88果隻垃圾

自用驚系

去到tots 先買普金啦，到時最抵玩
普巴都應該10萬有找
100萬應該夠你玩普金爆機陣

我只係kane set 假狗 兩邊set cut in同潛入
Kane 夠大隻落嚟可以hold 波 一係回後 一係吊俾兩隻翼
假如有位又冇人拍上嚟 就射 七 八成都入
唔知係咪個個岩用

玩開快攻 今集要夾硬轉控球
好難玩 勁多射門機會但入得一兩球

真係好撚憎互射12 碼

禁區有少少空位 射得

英超lb alonso定robertson好
會參與進攻

今集柱躉中鋒其實幾好用，唔係下下都要拎隻前鋒放狗

等撚到天昏地暗

中鋒落中場 攻中後上 呢下換位幾殺食 成日拉左人地隻中堅出嚟

我踢法係慢慢組織搓上去
所以個節奏好慢
次次遇到跑狗狂壓迫既打法
就應對唔到

拿卡一樣踢法 好似效果麻麻

果陣都無人玩ut了

即刻想開翻18ut 砌爆機隊

Scream文素雞

到底邊位巴打同我講派dr reward 會直接開通WL資格
搞到我冇去註冊

未用過 評價唔到
可能唔夠大隻

有冇人用過toby? 會唔會比人屈速？

IF B. Silva定POTM Lucas好用
紅卡抽中

抽中你自己又唔用，走黎問

robertson, m 朗慢

阿狗小組打法

唔好俾我搵返到post

唔知哥狗特唔得

d籠門係咪有結界

仆街 點解話我qualify next weekend league? 係咪要係weekend league開始前禁redeem access

有排搵啦

屌 咁鳩既 我都qualify唔到

打SB算

用唔用撒卡打中埸好

防中

有冇巴打用緊azp打中堅，好似永遠都頂唔到波咁

有無人覺得今集射地波都幾勁，勁大力一野射埋去

睇下價先
低價入 好用繼續用
唔好用高價出返 唔會蝕

阿迷一定要用番阿狗式踢法

拿卡又邊夠strong
玩Kane 對面唔迫 / 只封傳球路線就射佢 下下都中

出糧課金

連輸兩場就已經扯曬火

好難低價入 見呢D都維持差唔多價
TAX都貴 當平均190萬 都差唔多10皮野TAX

魯爾睇數值真係好唔錯
二百萬唔洗其實幾抵玩

好撚on9電腦永遠都救到12碼

得返200萬好撚窮
唔捨得洗一炮過

好睇scream點出
同埋打完WL一定跌

換言之 非WL時入貨
WL前散貨

姐係永遠唔會用到勁人黎打WL

英超中堅有咩推介
用緊拜利同甘賓尼，熱刺個山齊士係咪仲好

係，屈到喊。好似射得贏係好撚奇蹟咁

100K咁撚小就咪撚POST咁多次啦大佬..

無人買就無人買嫁啦

要fake佢 望實一邊
射前轉邊就得

Ps4賣coins
最後10K $10 有意留contact

有意

Ps4賣coins
最後1K $2 有意留contact

中場出個普巴 前面阿古路換迪布尼打cf好唔好

正喎

巴打係咪要做爛市？最後600coins 1蚊 有意留contact

想問問點解icon巴利斯93個價可以跌得咁勁，各位有冇食評呀

點解我隻d Sanchez 防守角球果陣會喺中場果度等反擊 咩都無set全default

正 又快又頂得

雙防中點解唔用4231

如果買普巴 我就簡迪單防中 kovacic好好用 想keep住正選

有無92 馬隊長近十日價格圖

中場
普巴 迪布尼 簡迪啦.....

咁cf繼續阿古路？定係推返佢上st?

你用得順咪用

唔好用咪試下換美羊

覺得多個ST入球點穩D

你左右W 都CUT IN 比人捉到路就

阿奴杜域好撚好用 想知英超可以用邊隻再upgrade

打單箭頭用沙皮狗定電話佬好
沙皮狗高strength但我用落好似發揮唔到個優勢

你岩

唔係香港 今晚先返想一返就入場WL

沙，電話打cam

沙拿好唔好用其實
好驚佢得3星wf

唔好用

budget ?

諗咁用文尼定沙拿好

cut in好撚屈

對面知你cut in就

要mane不如sane

原來今集WL主客場波3用其中1隊

都唔係下下得

2翼都玩開cut in
打開弈足翼

一隊用緊sane
第2隊用緊拉豬想upgrade

一到星期五就想課金

心動不如馬上行動

mane感覺推ball一推就好大力好開唔係幾岩我，

邊個係電話

基沙文

你玩開icon 呢d咁既貨式點睇得上眼

咁咪試試佢

想問馬列斯定willian 好啲

good luck 試下課佢八舊先!

唔係用其中一隊
係永遠用自己set咗嗰2件，波都係
球場親set死咗1個冇陰影嘅

上集中期已經變咗係咁樣

痴線Mbappe已經升得貴過Bale

星期五課有咩著數

會中icon

唉 d人咁撚好彩

兩隻用過 包皮真係正好多

相對, 要捉返電腦路仲易WO

睇呢d你不如去睇套AV

好傷身

睇你想cut in定box to box

睇d中垃圾中和下

屌片入面有條友 premium silver pack 中 icon Klose

痴線，1日1 post

我覺得係meunier

咁累

Cut in
用緊馬列斯 但係感覺我用deulofeu 仲好過馬列斯

屌你老母ea
以為直接比入場 點知係要自己redeem
Wl

8點出德國potm?

唔會掛
mahrez finesse shot屈到爆
又有5星skill

53萬走埋nesta 乜都無曬

你去問下EA

除左EA鬼婆之外，無人會知

予
有冇ching用開Manolas? 好唔好用 ？ 打算換咗隻迪華積佢

簡些路都幾勁

星期日入返
永賺

我塊包皮真係場場有波入，同C7接近場均0.8球
左邊Costa，同中間Dybala一半機會食白果

痴線我諗Mbappe好難再跌番落去40萬...

meunier好鈍

用垃圾隊打WL比人sm

360k 不過草緊錢想買世三

反正用icon最後都只係差兩三場

難得放假得打WL
上個星期都起碼有G1
今個星期打8場全敗
是咪打到30全敗會有好野抽架

齋睇數據影帝icon級數

我中意post咪post 要你批準？
你唔撚想我post咪買起個論壇del我ac囉

做唔到就收撚皮block9我啦on9仔

小學雞到

背後比左幾多又話你知咩

就block撚左你條傻閪先
你老母比狗屌完 生左你呢隻雜種狗出黎

又有返250萬身家

賣晒d家當?

呢2日放左KDB HAZARD SALAH PUYOL NESTA

HAZARD KDB 放左41萬ONLY
蝕左D

等埋今晚出一堆野再變賣家當

華拉尼個價會唔會落返少少，定係只會越升越高
而家夠錢買，但買完就一鋪清袋

琴日73000入son今日85000放
正撚死

而家賭緊今晚出超級PROMO PACK
之後會唔會平價買

明.....窮撚悲歌

雞碎咁多

新手一問 紅卡是咪un吹？

Upgrade 左翼做hazard, 定將法明奴推落去打cm, 買if hulk 打攻中好，再另一選擇係買簡迪換高華錫

慣例應該星期日平d
d人打完wl放返出黎

if lucas hernandez差幾遠
諗住godin hernandez算

d富二代笑鳩窮撚咁仆街

唔撚係錢呀

今晚開pack砌隊

心裏滿足

kante

直播

D5都輸到仆街,打WL有冇機金3

通常輸到仆街之後又連WIN幾場
之後又輸到仆街

夠
大把d6 7 8俾你sm

我鐘意屌你咪屌你囉
做唔到就收撚皮block9我啦on9仔

WL前 D ICON價又無咩大郁

我都抽$800
希望唔好咁黑仔
祝大家好運

d6 7會打wl嘅咩

新手想問你地課左幾錢 我課左近3k隊波都係普普通通咁

大把夠分做死士
唔夠打ea又幫手搞下對面

BELOW 1200 應該 無實際數

Good luck

又要運 又要打得多
又要炒卡

你真係想聽？
又會曬零課美斯

3k fifa point?

varane + if hernandez啦
有錢再varane + ramos

想做死士都唔得 唔記得報名

0
隊波加埋現金總值大約60萬

我課金呢個數 而家隊波加現金總值350萬左右
應該算唔錯

隊波五萬夠打D4

個人覺得DR難打過WL
今年WL多咗魚腩隊

砌隊都係打J用
好似玩D育成GAME咁

TASS用75金人應該都炒鳩我

我呢度有張瑞士銀行既本票 ...

LKK

sbc無野炒到？

中間堆icon好睇唔好食

wl係咪要夠2000 points先打到一次，打完下個星期又要再刷過分？

NESTA 同HIERRO 應該OK

夠11勝就可以下個禮拜繼續打
不過記住派彩之後要手動確認1次

你講真定假..我成隊都係值百四萬 你呢到五張icon

WL rewards 本身都送成千分俾你

定二千，總之有打開就好輕鬆

第一次係咪要打好撚耐先可以入WL

琴日零晨2-3點低位

92廢高150萬買到
91卡路士 110萬
其他平均都低咗 可能岩岩啲人開完包
依家又升返哂

打打吓就2000架啦
好快

收皮啦屌你老母

點解我d3 都係g3 上年都間中g1

持久戰考冷靜 真係無對呢d閪game

去到尾嗰10場已經係鬥心理鬥少失誤

費高而家都150萬 係d零頭有差
馬隊幾錢入叫ok

尾十場本身陣都技術都唔夠

越打越手緊

因為想追e3

你地點練冷靜d

唔開聲? 聽住歌?